［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

話說川婆婆之前傳出賣盤俾大陸人疑雲
咁佢幾日前出post澄清

個post下面有人話

如果想證明自己係黃
趁而家612告急，可以捐錢以示清白
而果個reply岩岩比川婆婆delete咗

呢個request正常黃店根本唔會拒絕
我衰在無cap圖搵唔返個留言……
但可以再接再厲叫佢捐612
今次cap圖睇佢咩反應

另外，有人post咗同佢拆伙嘅人段片，
問佢有咩回應
呢個留言都俾佢del埋

呢段片：

而家上去川婆婆澄清post個留言已經無咗
似係川婆婆身有屎，del人留言
佢都del咗自己之前出嘅post

[/quote]

通處巴之前開過另一個post
［公告］尖沙咀 川婆婆 冇賣盤仍然係黃 太子 徐記廚房 搬咗鋪

為免有標題黨，而家開多個

等待川婆婆進一步表態

搵到cap圖了，好彩我部機壞壞地
但我嘗試like個comment，已經like唔番

旺中川婆婆已轉藍
其他唔知 但聽返來 好似先前係有股東黃 有股東藍
黃股東頂唔順班藍 所以全部都已走
而家淨低嘅都係藍

佢而家出咗澄清post想扮洗底
有機會生意差咗

碌佢fb去到上年 都冇一個post講運動

成日都想扮黃

真正有心轉黃 唔會拒絕捐612幫人

想轉色，無任歡迎

但扮黃就仆街
扮黃嘅賺返啲錢會跌返落藍圈

吓 如果而家有人叫我捐612 我會反問佢係咪瞓咗半年

壹碗壹碟前身係川婆婆
但政見唔同，自己跳咗出黎做
成年前都講咗

再補句。川婆婆事實係藍
有錯勿屌，我會改返

雖然見你個名都知你五毛引戰狗，不過都回覆下

咁佢可以解釋唔捐嘅理由而唔係直接del人comment

同埋佢唔捐612，仲有其他野可以做
買蘋果捐立場捐北區教會

但佢直接del

佢幾日前出澄清post話自己黃

推

仲有說明自己有請手足etc

咁樓主捐左錢證明自己係黃未？

又有五毛
間接證明問野係藍？

又有五毛
間接證明問野係藍？

而家屌緊佢del人留言呀
唔撚識睇字？
佢唔捐都可以係留言度講番佢有冇做其他野
但佢直接del擺明身有屎

川婆婆繼續del人留言，呢個留言又消失咗

已變藍

成段野好官腔 心照

請幫手推
怕啲人搞錯咗
fb 啲人已經搞錯晒

有foodie走去訪問過佢
佢仲自稱黃
應該係有心扮黃呃人

都係果句
藍轉黃，無任歡迎
藍扮黃就dllm

川婆婆轉左手啦
之前有出個post, 而家係咩新移民大陸婆主理
所以係藍，唔係黃轉藍

樓主pin pls

呢個大家知道
但而家川婆婆話係人地抹黑佢
仲同個黃foodie講自己黃（請睇樓上留言）
但一邊走去del咗同運動有關嘅留言同叫佢捐612嘅留言

有咩咁大件事藍咪唔食囉，除非好似光時食人血饅頭咁大件事集中營殺到埋身仲喺度分黃藍

已封鎖會員 鄧柄強(軍閥)

已封鎖五毛入晒黎叫人唔好分黃藍

多謝認證藍店

好明顯是扮黃
以後都唔會再去

多謝推po
fb有啲人俾佢呃咗

而家港共搞緊健康碼

九唔撚搭八
借啲意拉post姐你想

謝謝幫推
見佢呃埋個黃foodie就覺得嬲
完全唔珍惜人地嘅信任

唔係不嬲藍，所以先拆伙

佢幾日前出post澄清話拆伙係抹黑，仲拖咗個黃foodie落水，呃人地

藍店就唔幫襯喇
等多啲人知道

上面已經有五毛係度拉po

自推

睇左咁耐
好明顯係一碗一碟個老細搞出黎
我相信foodie fc左唔會假
唔會咁多個Foodie都咁撚蠢比人呃
而且Foodie都有出post到川婆婆老闆真係有份出去行 一定係手足
有時做生意係會有小小顧慮先搞到佢哋之前好似搖擺不定咁
呢個post好明顯係一碗一碟嘅人開啦
下面仲要post返自己舖頭嘅相關文章
係咁借人哋黎抽水宣傳自己舖頭

一碗一碟老闆可恥

我發誓同一碗一碟無任何關係
問題係川婆婆點解要del人留言
仲要唔止一個留言

佢一日解釋唔到
一日都洗唔返白

你係一碗一碟嘅人唔通你會認咩
總之證實到老闆係手足咪得囉
係咪驚人哋生意好過你就要成日咁樣搞人

anyway 多謝你推post

無論結果係點，我都希望推到川婆婆回應
1 佢del咗以前所有割蓆po
2 佢del咗人地叫佢捐612嘅po
3 佢del咗人地問佢點解del po嘅留言

另外，我同一碗一碟無任何關係
亦都唔識佢老細
同埋其實我無食過一碗一碟
但我以前有食過川婆婆（直至佢變藍）

我只係睇唔過眼佢講大話

我唔想 饗車仔麵 出賣手足嘅事件重演

無論如何，我都會推到川婆婆回應為止

1 佢del咗以前所有割蓆po
2 佢del咗人地叫佢捐612嘅po
3 佢del咗人地問佢點解del po嘅留言

呢3點，關一碗一碟咩事呢請問？
同埋質疑佢嘅唔止我
只不過比川婆婆del晒po
而家上去係睇唔到

你唔信我嘅，咪試下上去問下川婆婆會唔會捐錢俾612，睇下佢點回應

正常黃店聽到都唔會del啦

藍撚左成年啦

佢幾日前澄清，睇＃1條link

成日覺得感覺上食親四川嘢嗰啲都係藍

黃既去左筲箕灣壹碗壹碟

最緊要update黃藍地圖 跟住黎搵食架大佬

我諗緊個新老細係咪搵個黃foodie過橋
有foodie搵佢地求證，出ig story（田中）

上咗田中ig stpry睇
疑點1，遊行相可以係搵朋友影嘅相
疑點2，gphone合照無日期，可以係佢地未轉藍之前影落

上川婆婆fb睇
疑點3，既然佢地想做番黃店，點解人地叫佢捐612，佢會del人地留言
就算唔捐，都唔需要delete，可以講自己選擇做乜其他野幫手足
疑點4，之前個中立post del咗，再look番之前又無運動相關post

你好明顯冇疑點利益歸與被告 而且biased去另外一方

希望你可以冷靜少少先⋯

咁不如集中返:
del留言/block人, 呢啲行為 =極權 =藍
唔好理佢捐唔捐錢

川婆婆好撚難食
黃都唔想食

好多自稱黃嘅店、黃嘅谷
都del cm, block人
心胸窄容不下異見唔在講
減聲根本係極權獨裁嘅行為

就算真係fc有做實事又點？
有權力嘅時候
就運用權力去打壓人

留言比佢del左加block

呢度冇你嘅事 可以出一出番去

咁佢自己del po在先
其實我係因為通處巴個po先去望下
但點知見啲問佢野嘅po接連消失

就連唔係挑戰語氣／抹黑
係叫佢捐錢以證清白都比人del
得番啲盲撐po

不如你解釋下
點解叫自認黃店捐612或星火
會比間店del po?

你留咗咩，有冇cap圖
可能遮遮佢放埋上黎

同埋，其實唔係無人了解過佢
黃藍地圖admin都親自花時間去睇佢咩顏色先下決定
唔係無的放矢

然後人地叫佢捐錢，只係想佢做下實事
洗脫之前嘅污名
結果就比人del comment

你話del同block抹黑／搞破壞嘅comments咁都合理
但對方好明顯出於善意
佢都照del，又唔解釋

咁唯有係其他地方問下佢發生咩事

可以推呢邊post迫佢回應吓

同埋之前先發生過饗車仔麵單野

幫咗藍老細搵食，雖然唔gur，但都事少
最怕係手足安全問題
可能會以為個老細信得過
最後比人害死

川婆婆黄ge股東走咗
開咗麻王

你可以當川婆婆係藍

之前話舊股東開咗壹碗壹碟
麻王就無聽過
幾時嘅事？

咁講
我覺得好多五毛、搞破壞、無根據嘅抹黑cm
係有需要delete，以免影響討論

但至少我cap圖果兩個cm都無抹黑佢
人地係想俾機會佢證明自己清白

咁都delete同block人，係我覺得最不解嘅地方

再加上地圖admin有親身同佢接觸
我只怕係個黃foodie俾藍店呃咗
放兩張舊相呃佢，幫自己宣傳

我會推到川婆婆回應為止
一日唔回應
一日視為藍店

其中一個股東係我以前啲舊客
佢應該係今年年頭走然後開麻王

咁而家admin標緊黃定藍先

我懷疑黃foodie田中
俾川婆婆用兩張舊相呃咗

因為田中之前走咗去fact check，開ig story
結果就係川婆婆俾咗啲相佢睇
但啲相有機會係未變藍時影落

然後川婆婆到而家都未回應做乜亂咁del正常comment

我已經dm左川婆婆並且fc
川婆婆有黃到金既新股東加入
川婆婆一定唔係藍
有圖有真相
d 相完全唔係借番黎或者呃到人既相
人地既相我廢是公開
要fc就自己dm
走左既股東係咪唔忿氣
係都要屈川婆婆係藍
我好肯定川婆婆一定係黃

你指地圖admin?好似未有定論
我上地圖唔覺有標尖沙嘴同旺角店（無任何顏色標示果種）

川婆婆果邊一路話人地抹黑佢
但一路del 正常comments同block人

點信佢係黃先

咁你不如上報 再等admin fact check下先？

原來你有收過佢啲相
唔怪由上面開始就一路幫佢講說話

但係我想知道嘅係佢做乜del人留言
老實講，我係見到通處巴個po先留意佢轉黃單野

本身想睇下佢點回應人地問佢del之前po嘅事
點知過一晚入到去

連叫佢捐612果個幾多人like嘅留言都刪埋

好老實，你要澄清自己係黃
捐少少俾612係最低消費

佢一日唔解釋
一日視佢為藍店

地圖admin一早fact check過啦
fact check 完先轉佢做未有定論

詳情可以上地圖fb睇返

恕我冒犯 其實你邏輯應該有少少問題
一個藍絲 點會拎住張黃之峰合照同人講佢係黃

同埋係咁講人地變藍
其實好難想像一個黃絲
可以點樣係呢一年入邊黃變藍

p.s.又或者佢唔鐘意612
可以捐星火，課金蘋果立場，課北區教會

總之有合法野可以公開咁做
而家都有黃店定期做野，又貼上fb

另外就係請佢回應下做乜delete人同block人
人地叫佢捐612都block
點相信佢係黃

你係咁focus人地del cm煩唔撚煩
無其他野講就淨係jer住呢樣野
顯得你好撚小學雞
人地有車過物資 有捐過錢
足以大過一切
Del唔del cm係人地既事
講真 個page係佢既關你撚事咩

push

Btw 佢地有捐過比星火
但係咪下下都要post出黎比全世界知
佢地低調咁去支持
我反而仲欣賞
唔知其他偽黃餐廳下下出黎博宣傳

因為中間涉及股東拆伙，
網上流傳黃股東走晒，而家得番藍股東同比大陸人買起

拆伙後，黃藍地圖admin接觸過川婆婆，結果將店舖由地圖上除名（無落顏色label)

至於你問藍絲拎合照問題
我怕係饗車仔麵藍扮黃事件重演
可能見拆伙之後生意唔好
攞番未拆伙時，仲係黃店嘅時候
人地去食野嘅相出黎

老實講，我成個post最大疑問
仍然係delete留言問題
試問一個黃店，就算唔捐612或星火
點都唔會del咗人地叫佢捐612嘅comment
你暫時無能力捐，都可以解釋下話你有做其他野
而唔係咁樣del人留言

咁都唔駛del人留言
同埋低調支持同del人留言係兩件事黎

唔該搞清楚

因為佢del果啲留言係正常留言黎

用番我之前果句
藍轉黃，無任歡迎
但好似饗車仔麵咁藍扮黃就仆街

咁佢而家希望洗底
啲留言其實係希望佢有誠意
想佢用自己行動證明自己洗底
唔係要害佢

佢妄想自己被迫害，然後del comment
咁仲點相信佢

你係咁重覆又重覆廢話
我發現你講嘅嘢都幾冇質素
唔撚想再同你糾纏
人地fc左睇埋相你又唔撚信
你根本就有心搞川婆婆
一定係 除非唔係
唔撚再幫你push

唔係想搞佢
講咗幾多次，唔好妄想迫害症
我係由佢del comment果下著咗

我本來都覺得疑點歸於被告
但由佢del正常comment果吓開始，我決定要問清楚

特別係之前饗車仔麵先藍扮黃一年
你點知過一年會唔會輪到川婆婆

anyways都多謝你推po
我希望川婆婆可以早日回應疑問，同埋希望佢唔好再del啲正常嘅留言

咁講，del抹黑同搞破壞嘅留言
都可以話合理

但黃店del正常留言我覺得講唔通
特別係佢拆伙後地圖admin接觸完佢，就除咗佢名

p.s.因為佢拆過伙
佢以前的確係捐過，幫過手
但因為佢而家拆咗伙，分咗家
大家先請佢提供新證據

恕我冒犯 你邏輯都仲係有啲問題
唔係講緊：之峰點解去川婆婆食野

而係講緊：如果店主係藍絲 會唔會
statement 1. 果陣同之峰合照
statement 2. 拎張相同人講係黃店

好 正如你所講 我當statement 2係為左拉生意
但睇返statement 1 情況就好似
黃之峰去燉幫襯 楊明搵黃之峰合照咁

p.s2 你講果啲證據
發生時間可以係未拆伙前黃股東做嘅
而家fb留言嘅人，係想知拆伙之後嘅川婆婆到底仲係咪黃店

佢係藍Ga, 兩公婆都係新移民, 拆曬伙啦。

銅鑼灣店係新開喎
之鋒係銅鑼灣店影相喎
又點會係未拆伙前既股東做呀
訓醒未呀
我正式宣佈樓主係on9

主要問題：timeline好重要因為佢地股東拆咗伙

疑點1＋2 之峰合照無show時間，
可以係未拆伙時，gphone去食野，然後影落，到而家生意唔好就攞番出黎

疑點2 其實藍扮黃嘅饗車仔麵都有接受過蘋果訪問

疑點3 佢而家想大家重建對佢鋪頭嘅信任，咁更加解釋唔到做乜删正常留言
del 正常留言，人地仲點會信你

Lm

澄咩清, 川婆婆兩公婆係大陸閪, 個男叫阿Ken ma, 好撚on9 扮黃, 踢9走曬D黃拍檔再扮黃食人血饅頭。

依家所有川婆婆旗下都係藍+紅, 超級大陸閪背景。佢地兩公婆聯手踢7走個黃到金既股東叫火柴佢有間舖叫Coffeezine Ga. 佢兩公婆搵打手日日Call 食環玩79D 舊股東舖頭Tim, 大陸閪奶其反面就係咁賤79閪格, 扮傻吸血再催殘你。

對唔住，呢點係我錯

但既然你睇過相
我想知清楚
你聲稱佢地有做實事幫手嘅相嘅時間，係拆伙前定拆伙後

為表誠意，我pin你上頂

但都希望佢解釋點解del同block正常叫佢捐612星火嘅留言

收皮啦川婆婆兩公婆阿Ken 係創辦人, 又紅又大陸閪, 搵9香港人股東笨7, 佢兩個當人係Condom, 川婆婆全線都係藍, 踢9走左一碗一碟個股東再踢走另一個叫 火柴同細Ken 既股東。 DKLM, 有種就叫佢兩公婆出黎對則扮咩黃店，佢地賤閪格

好多黃店都冇同唔去捐
所以好難以「黃店唔會拒絕去講」

好多黃店都冇同唔去捐
所以好難以「黃店唔會拒絕」去講

叫你老闆阿大陸Ken 同佢老婆出黎發聲明叫光復香港時代革命啦, 佢部19 Audi 賣9左未呀傻9。

係 timeline好重要
係 佢地係拆伙
冇錯 以上你講左好多次

但你未真係答以下問題
無論一間鋪點轉藍or轉黃or拆伙etc

但一個藍絲 點解會同之峰合照

鋪可以拆伙 但同一個人 可以點拆?

國安法wor師兄 咁跣人

我明白唔係個個選擇捐612星火
就算唔捐錢都可以做其他野

同埋你叫自己做黃店，
你想重建大家對你鋪頭嘅信任
起碼人地問起
你就算唔方便講，都唔使del人留言
你del人block人
只會令人唔信你

間野係川婆婆創辦人大陸Ken 兩公婆開既, 紅底藍人。 影相就係黃店，on99. 你叫佢兩公婆唔好拖人數, 瀨9其他前股東。 做埋D仆街野搵食環攪9其他黃店, 佢兩公婆開銅記D錢都係搵大陸公司借既

唔明白你問題
我意思係如果佢想扮黃，
都可以好似饗車仔麵咁受蘋果訪問講popo邊度唔好

藍絲只要有利益就做架啦

推番

佢兩公婆淨係識食番前手黃股東既水扮黃DKLMCH, 大陸閪扮黃, 踢7走D黃股東再食人血饅頭，求其搵D店員係黃就扮黃店。 唔夠人講就屈7前股東攪事，佢兩公婆做埋咁多仆街野，你班傻9重矇矇下當人黃店。

頭先去仲見佢貼曬文宣。。。扮黃咁撚仆街

川婆婆唔係不嬲都係藍？
所以先拆夥？

條友唔知係咪私怨定抹黑

總之我開po係focus返希望川婆婆回應

1 點解delete以前啲中立post

2 點解del大家正常嘅留言同block正常發言嘅人

3 拆伙之後，有冇支援手足（唔一定要係捐612星火，你聯同北區教會派飯盒都得）

川婆婆到而家都未正式回應

唔係，請追po
佢幾日前澄清自己黃
但同時又無故delete正常留言同block人

因此我想開呢個post，搞清楚佢扮黃定真黃
以免黎多單饗車仔麵事件

等幾日啦 當畀時間佢準備 唔洗咁緊張

你邊位股東咁黃呀，旺中個妹妹定係D員工仔。 叫大陸Ken 兩公婆做多D仆街野,日日屈9人屈9 Terry呀, 火柴呀, 細Ken呀，日日日日日屈。 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻佢兩公婆個名比人報左上國安Ga la,間扮黃日日屈人抹黑佢地，你就勤勤力做打手扮黃到金既川婆婆。

而家未知
上面有絲打講番
佢請黃foodie幫自己澄清，有係新分店同gphone合照

但同一時間，佢亦係Facebook delete正常嘅留言同block人

因為咁，我決定開post集中搞清楚佢係扮黃定真黃

同埋希望川婆婆可以回應吓做乜走去del正常人嘅留言

幾日之後就沉
我就係見佢del人先開post推

你見佢用delete人嘅方式應對，
都知佢係想由得單野沉

唔相信我嘅，可以照上佢fb留言問
希望佢今次可以正面回應一下

呢啲真係見人見智喎

好似有人嗌間店捐612
喺間店角度:
"澄清咗 仲有質疑，就係搞事"
"咁嘅時勢 自己都唔掂 仲要捐錢？
"有心為難，即係搞破壞"
咁佢咪del囉

所以我咪話
唔認同del cm同block人
都未嘗試講道理
就認定對方唔會聽
又先入為主認為對方係五毛
講嚟嘥氣/唔會說服到佢

至少我cap圖show出黎果啲比佢delete咗嘅cm
全部都係態度正常
同埋都冇任何無事實根據嘅質疑

同埋捐錢係豐儉由人
仲有，既然佢有錢開新店，我就唔信佢無錢捐
又無人叫佢捐好多

我以為每間鋪都唔同老細
旺中果間早幾個月睇和你pay都係寫黃

睇#1條link
佢個澄清po度寫旺中同尖咀都係同一team人
然後最近係cwb開咗新分店，請咗一位foodie幫佢地宣傳加埋係ig澄清

旺中川婆婆啲呀姨
去隔離幾間鋪買炸雞仲好

旺中嗰間仲痴咗少少文宣出嚟，請問知唔知係咪新老闆扮黃？

新店搵咗黃foodie幫手宣傳
同出咗澄清post

但同一時間係自己個澄清post下面delete正常留言同block人

我會持續推post至川婆婆回應為止

※有興趣睇cap圖嘅人士※
cap圖在＃3同＃19

做黃真辛苦 又要解釋又要證明

咁好老實講
佢唔delete正常留言，我唔會覺得嬲

人地留言請佢捐612，佢唔想捐都算
仲del人留言
咁都叫自己做黃店？

咁好老實講
鬥黃鬥到啲同路人走哂 唔係無原因
如果做黃 又要捐錢又要認證證明
仲要務住比人拉嘅風險
桔梗早兩日比人拉個陣都有人話佢扮黃賺錢
我問心呢啲痴撚線發牙痕講兩句又要回應 我咪好唔得閒

呢單之前比終極黃藍地圖admin除名

唔係鬥黃，而係佢本身有疑點
同埋佢走去澄清嘅時候del po又非常可疑
詳細可以追post睇番

所謂新腦細係川婆婆原創辦人大陸閪夫婦男既叫阿Ken 同埋個肥閪老婆。 踢走曬D黃股東再推D員工出黎扮新腦板扮黃吸人血饅頭。

＊呢間
* 嘅時候del cm

同埋無人叫佢做犯法野
老實講，你唔捐612，都仲有好多合法野可以做，我上面post都提及過

既然佢之前出過po話自己係中立
中間經過拆伙事件，
黃藍地圖除佢地名嘅時候，
佢地又無向admin解釋，淨係出咗割蓆聲明

到而家，又delete咗之前個割蓆聲明，
又出澄清po

咁間有人想佢地做番啲野幫下手足，
俾啲信心顧客佢地仲係自己人，
其實好合理

但佢嘅回應就係delete人同block人

為免再有饗車仔麵呢啲藍扮黃嘅店再害人
我會繼續追擊到佢回應為止

筲箕灣東大街之前間川婆婆

因為頂唔順籃股東所以連名都改左壹碗壹碟

如果本身黃洗撚改名咩

另外壹碗壹碟格離開左間呂仔記，黑店勿幫襯

搵唔番句野
留左 以前黃老細走左 以家得番藍老細

但呢句野係屬於無證據之下嘅指控黎
（除非你有實際證據可以提供）
又唔係我呢個post想講嘅野

我呢度係質疑
一啲無負面成份嘅正常留言俾佢delete
唔似一間想為自己澄清嘅店嘅所為

呢單野係遲過你講果次壹碗壹碟拆伙事宜
係幾日前最新發展黎

你睇下其他正常黃店做緊嘅野，
再睇下川婆婆連人地留下言都delete埋

我覺得有眼睇到個分別囉
（為免比人屈打手幫人賣廣告，遮晒全部名）

唔係一早變咗藍店咩

係，我講改名件事大約半年前左右

不過我想帶出一點係如果本身黃㡳筲箕灣間舖就唔洗改名拆伙

當然如果有心改過，比唔比機會就睇返大家自己點諗

邊個話佢係黃咁On9 黃嗰班晨早走咗就係要撇低個藍人自己做飽佢

差在勁多
以前旺中果個位d人4間都幫襯因為連住
小丸子齊柏林川婆婆唇茶
而家川婆婆對出只係有堆人食野無乜人幫襯

佢地俾咗相一位黃foodie幫佢地fc
前幾page有絲打聲稱有睇過相，
佢地曾經捐物資同支持星火
但時間上未知啲係拆伙前，定拆伙後做嘅
我係置頂post問，但果個絲打未回覆

唯一確認係拆伙後出嘅相，
係一張gphone合照，
如同置頂果位絲打話齋
果張的確係新影嘅

唔捐就唔係黃
又無做咩藍嘢嘅情況下
開口話自己黃都要批鬥
係咪都迫人捐錢
同打劫有咩分別
黃圈咁樣嘅標準真係好咩

我上面解釋咗好多字，唔想重新打過
佢唔捐都算，仲要del人留言同block人
如果佢真係想澄清自己係黃，重建其他人嘅信任
咁做真係有幫助？

你睇下其他正常黃店做緊嘅野，
再睇下川婆婆連人地留下言都delete埋

我覺得有眼睇到個分別囉
（為免比人屈打手幫人賣廣告，遮晒全部名）

我有大概追下POST
其實刪留言我會歸咎於佢公關技巧失敗
人蠢真係會以為刪留言同BLOCK人真係有用
依啲公關災難真係唔係第一次見

最重要係我碌完個POST唔覺有咩好確切證據佢係扮黃
或者做左啲咩係屬於藍嘅野
做得唔好唔代表一野批鬥佢係藍
既然佢開到口講自己黃
咪當佢黃囉
都叫做壯大個黃LIST

扮黃死全家

我覺得主要問題在於疑點太多，所有野加埋就有可疑

1佢之前拆咗伙，然後黃藍地圖admin查完決定先除名
2佢del咗自己之前個中立po
3佢del果個留言係正常留言，非抹黑或者鬧人

而我果吓著咗嘅原因係，
既然佢開新分店，
即係財政唔算困難
然後人地問佢會唔會考慮捐錢幫手足
佢就del post

老老實實，我唔認為黃店會咁做
你唔捐還唔捐，做到delete post
即係連人地講下幫手足佢都唔情願

10月尾黃藍地圖post嘅link

你似川婆婆上黎洗白多啲喎
專登昆尻之鋒黎影張相扮証據？
Del留言解釋唔撚到就含撚，你條撚樣永遠唔正面回應
係咁顧左右而言他，pr手法

總你老母
之你老母

仲要屈尻人打手
你先似

好呀，唔講一碗一碟Terry. 喂咁火柴同細Ken 做咩比你地大陸閪川婆婆兩公婆趕走呀？ 佢地唔係一碗一碟D人啦On9 打手, 黃股東旺中火柴比你地趕走因為佢太靚仔定太型呀？ 趕到人咁撚絕

無轉手，係創辦人兩公婆趕走曬D 黃股東

ok

哇

發動一次派嬲抵抗咪得，如果佢唔del po應該好多人會睇到

川婆婆藍到黑, 創辦人紅到閪, 扮黃食人血饅頭可恥, 搵香港黃股東笨柒，趕盡殺絕！ 屈人攪事最開心，背攪人真仆街, 唔夠人講就話人係一碗一碟Terry, 之後趕走埋旺中黃股東火柴同細Ken. 老馮拖數真開心, 打比食環攪黃店, 借錢開新店再坤人係黃店。 賤格賤格賤格川婆婆大Ken 兩公婆好閪賤9格🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻唔捐錢無所謂, 但扮黃Cap 7人水就死全家

有冇証據 認真想知 個創辦人點紅法

btw 而家佢地 fb 寫自己無話邊間分店係邊個股東管
全部店都係同一班人一齊管理

其實呢.... fb 自己係會有時 auto hide 留言
唔一定係 pg admin 做.....

//好老實，你要澄清自己係黃
捐少少俾612係最低消費//

大把黃店小店要轉藍了
btw 612 淪落到要變成黃店認證機構

至少唔好del人留言又唔應
你追晒成個po先啦，我後面有解釋清楚
特別係呢間本身已經有可疑

我用電腦check 多次同show all comments
1000％肯定無老屈先開po

而家見到果個係有人重新po過留言，你見無晒本來果十幾個like

有錢開新cwb分店
然後人地留個言請佢捐612支持手足，就del po，仲要612告緊急

呢個先最令人火滾

未發生黃藍之前食過
其實咁難食 算數啦

一句講哂啦, 臭9閪創辦人兩公婆想Cap 黃色經濟圈錢，兩個大陸閪紅底要搵傀儡Cap 錢。
第一階段有旺中火柴同細Ken 同門市員工係黃，
第二階段係家樂坊Terry 前有一碗一碟，
佢地先做9Terry 再之後屌走旺中個股東火柴同細Ken

其實壹碗壹碟都係川婆嘅
聽講個老細好孤寒，佢東大街個間鋪忙都死，d員工都只係50幾蚊人工